[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (4)

巴打們繼續！

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (2)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (3)

M65 parka 係咪少廠去復刻？

RM有

即係咩

上星期入手嘅Barbour solwayzipper, 呢幾日有雨又凍，返工都係靠佢
（借圖）

Real McCoy

我今日著有帽嘅Mira... 摭都唔洗用。

有無介紹

太貴,有冇d千零蚊既

過隔離西裝帖睇下，早幾頁有講，有間$980包料

正，不過唔捨得洗錢

桃太郎冇出陣果2間果件type 2好似之前有巴打講過, 不過我就係中意佢果兩間野 如果唔係我諗我會買其他

有冇巴打推薦下其他日牌type 2?

上個post 爆左
想請問下Barbour 嘅Wax Jacket 適合咩溫度穿著？
如果15度左右著會唔會好熱？
想買返件過年個陣著

嘩 正呀 話咁快開到第4個post

人在鹿兒島，有冇咩好推介既古著鋪

著緊bedale，15度絕對ok，我自己都加件薄冷衫

哦!中環?

對，利申先，我未幫襯過

武士同豬都幾好

想問下巴打們買日本仔中古野係咪主要得Y拍同樂天? 有咩代購公司推介?

Cutting都係差唔多？

Warehouse

不了，諗住做佢980條褲，我想問可唔可以做高少少褲頭，個自我感覺品味良好既店員話唔得，咁諗到唯一原因，所以取消念頭

Warehouse係唔係復刻type2個cutting最足？

喺淘寶搵到條，不過唔知點

個人覺得warehouse最原汁原味

借個位放野

放兩條Pherrow’s 日製herringbone chino

W32腰 洗完縮水 W30-31 腰左右

500hkd for 1

TG:

淘不如上rakuren買buzz rickson

labout union勁貴 都有香港人著
應該穩陣

仲要你話勁貴，咪買

而家望下先

Vintage > LVC > Warehouse > Other

咁因爲個Pattern唔係做高褲頭啫，要改到就唔會單980蚊啦

留名

佢係做高闊頭，我講得衰，係叫佢做高少少個皮帶位，我明佢呢個價錢只會俾咩人，所以我最後無做，無謂浪費金錢

希望有生之年可以得到一件原版type 2

我都係

Warehouse 係桃太郎之上？

Local brand full house denim 大家覺得點 想買件trucker supply jacket 同chalk stripe shirt

講原汁原味je ... 桃多左兩劃，cutting 都唔原汁

睇黎真係要試清楚邊件岩自己

原汁原味 桃就一定唔算係 但睇 料 染色同cut 就好正

窄身cutting係layer神物

以前post 巴打有講過TCB type 2都okay?

桃果件長身d同窄d, 出面可以再著overcoat

玩layer

布同細節都great但太長
tcb type1短d會正過type2
我著緊type1

之前個post 見到有人著overalls，而家心思思想玩
諗緊搵件vintage 好定tcb好

就係想搵d silm cut 少少，諗住著係入面

豬仔果件type 2 係唔係都係silm 身？ 上網搵唔到d資料

有無巴打買過labour union?覺得點

呢次旅行買左呢件， 同買左件buzz n1 navy，但好易吸毛毛…

新手想買件M51 著
有無推介

好少巴打提M43 同B9 , 我見都幾靚吖(利申唔係好似依度d巴打咁玩開) , 因為唔夠classic ?

buzz rickson

Vintage

大家今日著咩保命

Bedale + 西裝

巴打你件係classic bedale sz 34都可以內加西裝?
可唔可以幫下度下件褸胸位幾多cm?
上網睇個個網D size都有D唔同，有D亂。thank you

好呀，今晚度

推一推

ts rover jacket + 牛仔褸 + 冷衫

Lavenham 出面加orgureil wool coat，夠哂

衛衣+N1

N1 navy 個件有冇相？

呢2件邊件暖？

40年代既野，唔係咁易搵到品相好既
至於b9，唔落雪都著唔到掛

有冇人有著過sage , 件牛仔褸幾抵

有件classic bedale olive sz 32 bnwt 有無巴打有興趣？

感謝樓上兩位巴打
多問一句 係咪好難係香港揾到 定 一定要上網買？

L2點夠n1暖

N-1 保暖係羽絨level .... (講緊高質n-1, 唔係workware果d n-1款風褸）

高汁係唔係RM freewheelers 果d?

Buzz算唔算入門版

我著足成個星期buzz n-1
每日都係一件tee係入面
得一日加左件vest
勁暖勁抵著

保暖....Rocky mountain featherbed vest 都秒晒N1....N1漏風漏到

會唔會係買錯size

睇好多相都好似tight fit咁 ,兩邊好似扯住扯住咁，唔通咁先係標準穿法？

Buzz 係高質入門

上佢online shop唔見有，因為唔係冬季？

卒之巢返出嚟，文物出土

靚啦

睇錯左1951 parka
Sorry巴打

可以試下呢件

不過好貴

Buzz 東京上野個邊 算唔算最齊款 ？

我個olive zipped tote好小用，擺得耐有小小退色，黃黃綠綠，tan色就算退咗色都唔覺

黎緊三月會去東京上野個邊買buzz

想問到時候長袖軍褸個d 收起晒未？！定一年四季都會有軍褸長袖個d 有冇師兄試過3-7月都仲有軍褸 個d買？

好擔心到時冇

新手玩牛有咩牌子推介？

平平地就pherrows sugarcane 再唔係就Japan blue

呢幾日我着埋rocky 都凍到hihi

有冇d價錢貼地少少既

有冇輕磅牛推介？ 大約8-11oz

係咪得T5 Vestige呢啲門市買到牛？

推

大鋪應該會一直放出黎

桃太郎有出10oz不過唔記得咩cut黎 Japan blue有12oz sugarcane都好似有 再唔Taylor stitch都有 10oz 平平地玩下做緊sale好似118usd

一年四季都有定點？
有冇巴打肯定答案 thanks

我著開Naked & Famous 5oz 同 8/9oz
但夏天都係熱到著唔到

咁我都係放棄算
我著5oz都應該會熱死

夏天我都好少著 太夏

有冇玩knickerbocker嘅巴打

你講緊一種褲定New York 嗰個brand 。
如果係後者，我都係有次行古著店先見到

TCB 其實係咪唔好?無咩巴打講咁

Filson官網運費貴到癲

呢到TCB都幾經常有人講

用集運啦。
不過其他地方有折，都唔會喺官網買

放carharrt chore coat s size
只著過一次 佢既s size 等於普通衫 M-L size
有意tg
Rc

卡其色

可以去廣華街睇下

響日本 yahoo 拍賣入左條舊版 Flat Head

呢件野老是常出現

唔知點解 up 唔到圖

想買件rm n1 但見入面係羊駝毛
有無巴打知 香港冬天著會唔會太熱

低過15度先好著

其實日牛黎講邊條slim cut 好睇
試過豬仔都覺佢闊腳 sugar cane 又係咁
可能本身幼腳 有冇邊隻model 推介
Slim cut 同skinny cut

我記得post 1/ 2 有巴打 買過Apolis 既Jacket

想問下面link件 chore Jacket應該買size S 定 M？

我著 Barbour bedale 著 36 就可以入面加多件冷衫/就咁一件恤衫

豬有107架喎

桃太郎海外版0305 0405同0605

我係日本0 度果幾日都係1件tee 加 1件u記保暖tee n1 就夠 ， 今日 8度 兩件長tee 加 n1 feel到有少少熱

New york 個個brand
其實做得幾好
下次買左上嚟分享下

巴打有無咩抵玩平價既牌子推介下

補多句.主要係workware同軍裝野
留名學野

想要個tote

岩岩忍唔到手 上網千六蚊買左 filson tan medium duffle

邊度咁抵

有冇人鐘意tactical hoodies? 有兩個心口大袋，手臂又有袋，手臂有魔術貼可以貼章用

大家掛牛仔褸會唔會扣晒鈕
定係求其開晒胸

新post Lm
想買條tcb handyman pants

想請問一下英版barbour bedale jacket
我試個陣係38 碼fit 身
但我上end clothing 睇38即係S碼
自問自己一向著衫都係著開L/ XL
請問有Barbour jacket 嘅巴打呢個牌子嘅size 係咪真係大咁多？

有冇人知nw改短牛仔褲幾錢？係咪鎖鏈腳？
Thx

Worker同軍裝都有好多
你有冇話咩類型同邊個年份
同埋平嘅意思係幾多左右先
Workware都可以解答到小小
軍裝經驗不多
留返比其他ching解答

Workwear

巴打準備出手？
邊度有靚價? 我冇試過係未肯定到尺寸

medium 幾大個。

英版bedale 大約大兩個碼。38 其實好大件，但如果巴打試過上身就ok ...

仲掙扎緊
諗住係end clothing 訂
但之後又回暖冇得著
可能等遲d 睇下end clothing 有折先入手

想請教Levi's 501 STF Made in USA WhiteOak 版，應該腰預鬆一寸定兩寸？Inseam最長得34都無辦法

我揾到有網賣免稅後GBP145, 唔知算唔算抵，但運埋只比Selfridges平小小

諗緊 桃太郎0105sp 好定pherrows 411好

有冇巴打比下意見 主要修腳2條都

巴打有冇link
想睇下有冇ashby買
有嘅可以share運費

我有朋友買左38但大左d,如果你有興趣可以平d讓比你。全新淨係試著過

旅行SIZE

請問係咩色？

有個small duffle都覺得大

間店冇ashby賣

Classic olive

放幾錢？
加TG 傾？

其實好睇好襯 不過唔好咩

有興趣 夾唔夾?

exactly 太重
同埋又唔係裝好多野

有無人知bedale如果想加個hood可以係邊度買
我覺得加個hood會實用好多好多

我上面比個網有得單買

我無論去邊到旅行都一定係咩Filson Rucksack.... 因為好鍾意佢面面個大袋，放地圖，書，車票，入場券等要好易攞到嘅野好方便。

其實都係 不過我個袋用左成年 條皮帶都未開始軟。。。

我都有興趣夾

其實針無兩頭利，要厚布，brass 五金，厚bridle 皮，其實無可能輕，當filson 減鎊，料差左，到時又無人like la

行山我想買F/CE .... 不過未入手

Filson 行山除左重，佢條皮帶濕左汗勁luck 色。

真係毒到就好啦，我何樂而不為呀。

#metoo 開個tg group ?

Brady bag 呢個牌子好唔好呀？
我見巴打們都係用Filson多

當然好。 Billingham 都係from Brady 岀嚟。最重要係Brady 仲係英國製，新Billingham 已經係MIC

利申 ： 有個用左十幾年嘅英製Billingham ... 如果爛左就會入手Brady

夾就揾我tg傾，運費跟人頭除

有無巴打有The real mccoys n-1?
香港無得試
可唔可以比你地size我參考下

incredible 有

無貨 無得訂

我想問下喱啲叫咩褸，同埋香港咩地方會有得買？？？？？？

早排先話返左 咁快無哂 痴線

應該係Ranch Jacket ...,.但我唔知邊都有

我有件navy n1
Size38
自己高170左右 70kg
唔知係咪自己個膊頭比較橫 個橫有d窄

有冇皮帶推介

171cm 高 69kg 35吋胸 khaki 36 可以著strike gold 衛衣係裹面

Cushman

同問 香港邊度有

Tcb, pherrow’s 定sugar cane 嘅褲好

有無師兄有TOYS MCCOY A2彩繪可以分享下

唔好意思，想借個位黎放下野
話說小弟係end clothing 入左件barbour bardon quilted jacket with fleece lining, 點知S 都太大件

全新牌都未剪，HK$1100

介紹

如果有巴打有興趣可pm 我慢慢傾

輕輕一推

前幾日上去v 試條20s ，都ok ，啲鈕好反光怪怪地

試桃太郎

Pherrows421 直闊 之外仲有邊條似呢種？
Eg 桃太郎,sugar cane ?

反光就唔覺
反而係脫完漿有幾多鏽漬

有無咩牌子sweatshirt 推介？

Loopwheeler

想買條桃太郎有邊度可以買 同唔想太闊有無型號 推介

Take5

新入左一件應該係60’s 嘅Lee 91-J.... 想入手好耐，但通常都好大件，今次一見size 38即買。

師兄 有冇Chelsea boot & belt推介？
全黑Chelsea boot好似得窄褲襯到

好葡萄

咁撚慘
邊間？

其實91-J 好易揾，只係size 38 或以下就好少。

巴打有冇咩suede bomber jacket/ a1 jacket推介

樓主呢件38衫長幾多吋？ 好似好長下 但四袋本身個設計係咪都長身小小？

chore jacket 長到姐住patpat先正

有無師兄買過houston軍褸
質素如何
Thx

比上不足 比多少少啦
以N1計真係唔得

lm

我想買件b10/b15 就係買返buzz會好d?

我覺得係。

想問件牛仔嬲大左少少
想縮水有咩方法
未洗過件野

想搵件牛仔kung fu jacket 樓主知唔知邊到有

想縮得勁少少可以浸熱水加焗乾。

有無相？

好少出街,香港有冇邊到有好似美華氏咁既古著舖?

呢種？

熱水係幾度既水
屋企個熱水爐得4x度
我見洗衣機好似有95度水洗
有無人有縮水心得

小心水太熱皮牌縮到變咗牛肉乾同裂

係！！見nbhd呢件上網賣緊$4-4500

4-5k 買件nbhd 真係儍，又唔係hit, 又唔係好。

岩 不過真係想搵件類似 但全部都大brand出 貴到冇人有

Blueblue有類似

fullhouse有 旺角 好撚平

冇曬L/XL

你想搵d咩先

White whale
Daychild
Keep em rolling

cwb luddite

Daychild

想問下咁多位古著feel係咪多數著lvc 55501 但見褲腳好似好闊 想拎黎襯converse/whites/redwing得唔得
有冇人分享下55cut點襯/類似cut既日牛

闊褲先正，我經常著55襯red wing。

roll岩位就點都唔會柒 著乜都得！

55 唔闊啦。襯whites, red wing 無難度

近排買左幾件freewheelers

Converse嗰類板鞋呢？
有冇相分享下襯boots闊成點

share la ...

的料好得，呢個牌子

呢個colbleu老細黎
軍褲黎 去佢ig有得睇

佢d闊褲示範一流

Ok thx咁多位

不過佢係澳門

求分享

想買件暖嘅parka 去落雪地方，巴打有無推介

最近希望入返件呢啲mid-wash偏淺嘅牛仔嬲wif borg collar嘅 前排levis有返過幾日貨但就好快無晒 唔知大家有無介紹或者有喺手會放？

條chino好似幾正

好靚

俾你件vest 毒到

好靚喎

巴打件vest係邊入手

嘩，兩件都好正

件vest 好正

flannel shirt 有咩好推介？

二件都好正, 我都想入件jungle cloth avaitor vest , 不過已經無碼, 要等下年

Filson

Orgueil d衫既 quality 得唔得
design幾靚但有d貴
有無類似style既牌子推介

係好得啦。 物有所值

其他類似style 可以試Adjustable Costume, Jelado, Heller’s Cafe.... 當然同Orgueil 差不多價錢

冬天就快過 好唔捨得件牛仔褸同皮褸
有冇牛仔背心褸同埋背心皮褸推介？

有冇人買過oni denim呢個牌子啲牛仔褲

Jeansda出過隻皮背心好好J

我著緊20oz果條

有無巴打去左take5 sale

前幾日見denimio 85折我都入左

sale? 唔係台灣咩？

有呀 斷碼牛好似6舊水有交易

20oz咁重磅
Oni好唔好操

冬天好快過

thx

夏天應該著幾多oz
14.5?

好正，中哂毒，同求

有條14.8 夏天室內ok 室外就

有條546ZR同type 3 jacket ,oni係正,香港又少人著

有600/800/1500幾個價位

最後一日入左條earl55卡其，應該冬天最後一買

我今日都係著嚟條，好like

最後一條33, 廢事後悔了

我都係啱啱買完野

買左咩呀？

著左二個月，舒服到不得了，係貴左少少

freewheelers

share 下啦

想問有冇方法可以令見牛仔快速甩色
想由近乎原色甩到變淺色

操牛無捷徑

著住嚟瞓覺

想問下係咪日牛買返黎大部分都係34腳長
咁長大家會唔會改短？但係咪冇得原廠改？

改返鎖鏈腳就得啦

香港改都得？大家多數會改到咩長度

早幾日入左條sugar cane
利申新手

邊條 新手都睇緊sc

Tcb

入左條okinawa 等緊到

sugarcane 非牛仔類會正d

42014
Take5 vip 9xx入手

買條淺色吧啦

T5同nw都有，你想幾多咪幾多囉，個個身高唔同
Btw日牛唔係通常36咩

好想知個質感係點

祝咁多位巴打新年快樂，今年買多d靚褸靚牛！

買到窮

嘩，超正。

件Type 2 真係好令

簡簡單單，但造工好得

件type 2咩牌子?

件Type 2 要睇實物先睇到細節

人生第一條牛 新年操新*富*！

恭喜！

巴黎扣正

有冇巴打試過係樂天(日本版)買野？請問要用代購代運定係可以叫店方直接寄到香港？因為想係樂天買件中古lvc type 1

係阿 呢個都係我揀呢個款既原因

Global Rakuten 有既話可以直接寄香港

Momotaro0705sp

Pherrow 441

Sugarcane Wabash vest

Sugarcane Wabash pants

Wesco Boss

Wesco Jobmaster

Red Wing 2268

Red Wing Pecos

Red wing 唔記得咩型號

Lewis Leathers Motorway Boots

Schott 641xx

Lewis Leathers Supersportsman

Lewis Leathers Superphantom

開心share同埋如果有興趣可pm放

靚
有冇tg

柒左添 好少post野唔知連登冇pm
而家裝個tg先

苦腦緊type 2買咩牌子好

日製LVC

agree 又易買又平

上網都多人放506 507

我搵緊no flap 日製506, 但見有時皮牌上寫506,有款寫71506 有咩分別？

平就sc
修身就momotaro tcb
一步到位就Rm freewheelers

穿左兩年
Momotaro 0705sp

靚
我條買左三年不過著得好少

推warehouse

大家有無hunting jacket ?
見ll bean 75折
都幾抵玩
有無人可以分享下

反而有興趣買bean boots

Lvc 唔好?

粗著左4年
值得一買
依家仲要有75折
抵
（記得留意size）

著左幾日好Fit身，呢幾日天氣都岩用，感謝巴打

bean boot會唔會焗到出水

著7,8個鐘對襪頭腳指位會濕濕地
始終都有一半膠
無濕就假既
不過著左幾年都無著臭腳
同埋真係舒服

狗年第一入手，亦係我第一件Wrangler Jacket. 嚟件係70年代初期Made in USA. Size 38, 一著上身好fit.. 注定要買。

巴打係邊到搵返嚟

Cwb Luddite ... 行過見到有開門就入去睇下，我可能係佢狗年第一個客。

巴打買左幾錢？

靚

$900 其實有d d 貴，不過見到啱size 就算啦。

都係既 有時cutting岩 款普通都忍唔住手 最緊要岩身

有冇巴打有玩開嚟類French moleskin？ 有咩要注意？

有！無咩好注意其實 粗著

諗緊買幾多寸

巴打可唔可以share 下？

小弟都唔太熟 呢種係法國舊時工人著同佢染呢隻藍好特別 如果由新開始操 會變你圖果種淺啲既藍 同呢種衫 係果個年代有好多唔同廠出 所以布料件件唔同 所以你買得既 都好難同人撞 因為都係得一件 正正就係vintage最正既地邊

8吋 正路易著
10吋 有味道

我揀左10吋

香港邊度有得賣？個fd之前想買

如果夏天著overalls會唔會好熱？

又唔覺有鋪賣，有都唔慌平亦唔慌齊size

hk嘅夏天唔著都熱喇，仲overalls ?

我覺得重量問題嚴重d

官網

想問巴打呢款一般幾錢?

想過咗冬天之後挑戰下

啲size 係咪要買細?

一般大約$800-$1500 視乎年代同condition. 如果係NOS 可以約$15k ...

清fit身就好
佢個armhole高到

點解會覺得overalls 熱？
涼爽過牛好多喎

我整衫係要求高Armhole，岩岩好

改唔到就唔係bespoke啦
頂龍可以叫mtm
即係呃鳩人啦

想知呢個post得罪左咩人
頭十幾版每個reply都有負皮

第一個post 已經係咁啦

hahahaha.... 佢已經負皮左3xxx 個reply ...

算啦，俾左舊錢令我學壞左品味我唔想

大家點睇wrangler denim jacket 見好似都幾平 但好似係made in japan/usa?

邊度可以入手

啱啱先買左件Vintage, Made in USA.

Ebay, brut-clothing

想買頂Mountain hat. 有冇巴打有好介紹？

記憶中要買細一個碼

中古 lvc 506 大戰版邊到會易啲搵到？

ebay 有一件

唔識野中古 lvc 都咁貴 1500內應該搵唔到？

$1500買到大戰版4紐 但原裝紐
大戰版5紐 月桂樹紐 就1000都唔洗

我見過大戰版5紐 係咪90年代 lvc 71506 MIJ ？

係啊
506就真係好少見

我係ig 見過有日本人買左件中古 刷色71506 3000yen 1000蚊買71506好唔抵

3000 yen 只係好個別嘅case, 日本二手店一般係大約8000yen ... 其實已經好抵屌。

冬天已過 個post應該差不多到尾聲

唔好呀

你個名

我想問下發明牛仔褲最初嗰陣係咩色，深定淺㗎

我都唔想沉想睇多D靚野

不過睇返D圖無咩邊件夏天著到

褲咪著到

返工如果可以牛記都ok既

不過有得揀都係短打 短牛應該唔係呢度巴打杯茶

我都有一條短豬，一條短桃。

樓豬有咩係冇

最左

前幾日收到嘅Barbour classic bedale olive色，實物似啡多過似綠
(後面係另一件sage色比較)

大家夏天可以點穿搭

香港邊到有vintage Stetson買

只可以講太多
尤其是藍色
其實好撚平
係法國個個都著
早排喺法國買咗幾件都只係三四十歐羅一件
當然嗰個年份唔係好舊
60s左右
係黑色先小有

我會照著牛
好熱就henley/純色tee
無咁熱就加vest

原色

直腳cut 既牛仔褲點襯好

噢，長知識了。

無架啦，一件tee or shirt 加chinos 或短褲

小弟果件正正法國買
巴黎好多人著同好簡單就襯得好睇
所以好抵買

香港夏天個種濕熱真係限制左好多穿搭嘅可能性

等緊我果件到手。

唔該巴打

可以開始研究邊度有靚TEE買啦

唔著都熱死

除左旅行，其實我只係T5, Benny 買tee

上年買左幾多，今年應該唔洗再買。

香港同上網有無d呢款買

大把啦香港

新就好多，vintage 50’s 之前就唔多，同幾貴。

係好那貴

係Luddite 試左一件好鍾意，d 色”luck” 得好靚，好殘。仲要啱size. 但開價$2800 ..... 不了。

白鯨啲黑色法工好靚 但又係呢啲價位 試左當買左

有patch個啲係咁上下
貴到仆街
我試完都放返低

其實係咪無話咩牌子出開呢啲款？好好J

同問

LE LABOUREUR 好似幾好 但s 都70cm 好似有d長

個人覺得呢啲french worker最好買vintage 因為先有味道 我見白鯨有啲唔係坐新應該1k都買到

真係好奇怪 越殘越貴

當然啦，根本個價值就係vintage 。 新貨無咩意思。

你究竟同佢有咩仇口？又追擊佢

??狙擊邊個?

有無巴打講下帽
本身無戴開
想買頂戴下
依到search 帽全部都綠帽post

法國邊度多呢d鋪頭

第一個post 有講少少，係#529

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

有有巴打夏天鍾意著短shirt?

邊度有靚短shirt 同點襯

我會著短workshirt 同夏威夷shirt

至少一定要fit 身
大件d會成個阿叔咁

我果件就里昂買 一間好大間既vintage
巴黎應該有好多 價錢貴啲但都平過香港
但揀唔岩 所以都係要撞手神 睇你件野係咪同你咁有緣

呢兩頂最鍾意，而家想搵頂貝雷，唔知巴有無好介紹

係喎推左咁耐都唔記得左

我廿歲人未夠戴依d好似carry唔到

呢間係？

唔會喎。

依啲係咪報童帽？之前都買咗一頂，塊面大嘅人係幾好襯

係啦，其實好易襯

新手入坑

係香港邊到多d選擇
琴日去左轉take5無帽賣嘅

T5 有，可以佢地啱啱轉貨。

去cwb Luddite 睇下，佢地有賣New York Hats .. Made in USA, 幾好的。

今日轉左？

新入左條sugar cane 著左幾日 啲扣眼變左咁既 係咪我唔好彩

正常架

謝巴打

pocket Tee買左 good on 早排樂天有間做8折

想買件一代，考慮緊freewheelers定warehouse好

good choice.... i like it

Why not tcb?

我諗揀得freewheelers 同warehouse 唔多似會揀tcb ...

我唔係太好TCB

有現貨既話，我可以會買freewheelers，不過take5依家有75折，warehouse又有我碼又好想買

買晒兩件啦。

我因為遲d會去兒島所以hold 住咩都唔買住。

最大嘅分別喺邊？想學嘢

質料五金，自己有件豬仔二代都忍唔住買左件freewheelers二代

邊會買哂兩件

入手第一件法工。 話係pre 50’s .... 仲有兩粒原裝Zeus 鈕。睇嚟vintage 法工都幾好玩。

嚟件係Denim, 可能都係要moleskin 先止到咳。

正架係 好難會撞款
上網買

Take5依家有75折咩?
所有貨品都係?

會員75折做左應該有兩個月喇，今日係最後

買件deadstock sun fade應該幾好
本身有色落又唔會勁貴

都想，但要曬幾耐呢？

又買衫
樓主好似有無限位放衫

Benny/ T5 減價，買唔到牛/ workwear, 反而入左件Orguiel Round Lapel Blazer... 返工都著到。 四折超抵。

佢係所有貨定倉底貨

當然唔係所有貨啦，我估係上季selected items

想問下Benny 有冇牛同恤衫減價?Thanks. 上次去左T5,唔知原來Benny都有

Thanks ching
無vip仲儲緊單

硬食非會員價真係有啲唔抵

屌件軍褸立即vip啦

知道呢度d 師兄著慣好野但都講下
levis 美國online shop牛仔褸做緊特價再7折
唔駛400就執到件可以買黎粗著

係幾平喎，可以睇下。

我上次想買條501 made in USA , 用香港paypal 比唔到錢

正想問一路hold住authorization，係咪可以當衰左？

想入對 white 香港個間個價正唔正路？定係台灣訂

我之前都試過，係衰左
唔可以用paypal 佢會detect 到唔係美國account 所以買唔到

桃太郎D 牛褸得唔得?
岩岩ORDER左件無防縮2101 等緊佢送黎好興奮

桃無咩係唔得，只有你鍾唔鍾意個cut

我唔鍾意果兩間野..因為太突出, 都係鍾意VINTAGE少少,所以無買兩間野

hahahaha 我都無買兩間， 除咗嚟個散銀包

我唔鍾意咁揚
呢個收埋OK

巴打影張著上身既相

佢無INTERNATIONAL SHIPPING 要集運..廢事煩

咁應該要點買

no no no

哈哈...我反而最鐘意個兩間

正確。我啱啱25% off買咗，細1碼

三月頭準備去大阪入坑，有冇咩鋪推介必去

Warehouse la ... 全日本得五間直營店，osaka 有兩間

大阪市北区西天満4-15-18プラザ梅新1F

當然仲有from osaka 嘅豬啦

咁東京呢，遲下去想入坑

有Orgueil 同豬豬，一月跌左幾千蚊

附近仲有間Village

樓主點洗n1？

C4mel啲法工有冇巴打幫襯過？係真vintage定大陸野造舊扮法工？

洗衣機洗

我都想知

有咩 freewheelers 日牌介紹？
黎緊會去 上野

有乜背心vest 介紹？
黎緊會去上野

Browns beach

試下先 好似平時洗衫咁洗？

見佢搬遷減價幾吸引 但法工真係唔識分堅定流

係呀，膽粗粗試，又無事，仲殘左靚左。

有實物應該分到

真係想知點分

香港果間減緊價都幾平喎 過年前都買左對smoke jumper

去大阪要去睇下MASH

乜原來real mccoy有香港代理
有冇師兄去過齊唔齊款同價位貼唔貼日本

去黎都晒氣

咁撚嚴重

好吸引

US size 大過香港size 1個碼？

我見amazon d comment 話洗完縮水

有冇巴打試過？

可以睇佢size chart, 每個size 都有個range另外,個縮率應該唔會好高

今日第一次著法工，戴舊錶。

再熱多少少就法工都著唔到

有無人玩vintage眼鏡？
小弟少少收藏

我有玩，但無vintage... 好難入手。

巴打點入手？

eBay，我以前都有買日本brand，依家買vintage就夠

其實我好想入vintage... 但無戴上面點買呀？

我就知自己帶幾大同乜款嘅
不過都多，要放下d

等我都試下揾下先。

我見依家無d好大路嘅款
一係就好那貴

早幾年貪得意都喺ebay買過副，但耐何自己鼻樑唔高，副框鼻托位又細，唔啱戴
60's pathway optical (冇影相，借圖先)

勁難戴

靚啊 巴打下身襯咩

豬Sashiko pants

有冇巴打知牛仔褸甩左手袖鈕可以邊度補番 有冇咩vintage鋪會補

咩牌子？

my vintage Titus

Big e type 1 j02鈕

堅 想去快去 $500only
不過無哂moleskin同hbt
得返斜布 年代近好多

買斜布不如買返moleskin
斜布唔襟磨
同埋佢地有d係歐洲工裝
個款係好近代
完全唔係30到70年代個樣

一定無啦 日本LVC都無咗，哩d又唔會出面有，不過你去衣車舖，應該可以打返粒差唔多嘅

巴打好多正野，share 多d

巴打真係好有米

想借個位放條OG107 上個月去下北沢見condition咁靚仔，買左返嚟太大着唔到

m65喎 個色叫OG107

唔係啦，多年嘅成果

新手唔識 仲學緊

其實你又唔算錯嘅，呢條係叫越戰嘅jungle fatigues trousers，即係bdu嚟(作戰服) 佢係用較透氣poplin或者ripstop poplin cotton料整

相反，m65軍褲係用較擋風嘅sateen cotton整。而且佢係為咗喺凍嘅地方著到，可以加內膽保暖。所以m65軍褲係較前者闊同厚身。

由於兩條褲都出喺差唔多時期，所以係比較易混淆，以前我都唔識分 不過最明顯分辨嘅位係褲袋位，m65係多咗個冚嘅

後袋都有d唔同

學到野

欸？
M51
65同jungle pants都好似

係日本買左件出陣type 2 同埋 Orslow 107既褲

Share 相呀巴打！

牛仔褲冇影到

Bulova ORD Dept watch

this one sooooo nice !!!!!

巴打好多正收藏. 之前都諗住ebay買vintage, 但見到好多vintage都有漬, 想問下巴打你會照買跟住清潔定買d新淨既?

終於搵到岩size

36鬼罕！

正呀！ 揾到啱size 真係好開心。

巴打著咩size?

我？呢條係small short。

依件似係50年代？

幾錢入手 . 之前搵到件30s, 但bid輸左

應該係。
呢個size 岩岩好可以著係type 2入面，再襯埋55501

幾錢呀？

My US army military watches collection

好正！ 但嚟d 軍錶係咪通常都好細隻？

通常都係32mm左右
為咗方便活動

邊度揾多？
eBay?

我指啲軍錶

ebay
依家貴到pk

你地著牛會唔會戴皮帶

我會呀。 但我得條Cushman

入左件buzz Dickson n1 係上野 粗粗地著住先
$39000yen 個件
3月份好多碼都冇晒了

hahahaha nice 入手

慘，buzz dickson 都係粗粗地

Buzz rickson的確係最mama
嗰Take5試過，又軟又吉
TRM同TM係好
不過又改cutting

收咗對pt83 Chippewa engineer boots
唔識睇邊年製造，如果有巴打識，煩請指教一下。

PT83 Chippewa 其中一個特徵：大C。
之後已經變咗印第安人頭

順手攞埋對pt 91 red wings 2268粗略咁比較一下。
Red wing皮比較有光澤，而Chippewa 皮比較軟。
左C右R

Red wings大扣比較厚同有質感，枝針都粗d。
兩者弧度都唔同。
上C下R

細扣質感就兩者都差唔多，弧度又係唔同。
有趣既係，兩者既大扣同細扣彎既方向係岩岩相反。
都係上C下R

Red wing 仲保留咗呢個好復古既toe track，
而Chippewa 係無既。

我想問下，牛仔褲 左右 骨位唔對稱係唔係正常

點解會咁？

* 姐係赤耳果個位，左右腳果個赤耳位係唔同

同問 我一直都有呢個疑問 睇ig啲架仔outfit著牛褲腳都係唔對稱

傳統右綾布洗完會向右扭
好正常既現象 扭骨先係原汁原味

正解！

左棱/右棱布既關係，正常的

THX 咁多位巴打解答

Real McCoys N1 Vest 同 Carclub Jacket
both size 38
有無師兄有興趣收留一下？肥左之後唔啱着😭

N1 : HKD 2000
Carclub Jacket: 4500
both from Incredible

開始熱 想買反兩件短袖oxford shirt.
有冇邊間平靚正
Jcrew HK又貴。AE 料又唔得

Jcrew US減價時咪買，Jcrew只有減價時先抵買

慘在準備轉春夏
短袖衫點會減

上次買短袖thomas mason linen岩岩7月，講唔埋

知唔知香港邊度有哩啲款？或者外國網買都得
淘寶七舊幾唔係好捨得

呢個款大部份brand都用牛仔布
一地都係 日牛brand都有出
你鐘意呢件個料就買labour union啦
香港都有人著佢d product的 唔差既

類似款可以睇下apolis chore coat

主要想哩個料 款就shirt jacket個種都得
之前h&m見到有 但鬆身得濟 個cutting 一般
哩件好似fit身好睇啲

Taylor Stitch 有件last call ... 超抵

抵呀
可以再8折

Labour union啲野好似幾厚實幾高質咁

AO?
一路唔敢玩怕佢散
而家我只係買白山
因為以前白山係賣眼鏡
唔係造眼鏡
而白山賣好多AO
所以白山啲架做得最似AO

但而家d 白山手工好麻麻

係 但淘寶真係唔捨得

M65 有無邊間推介
睇緊alpha industries
有無人著呢個廠thx

阿爺留左隻錶比我，請問有冇巴打會知隻錶係咩年份？

嚟件Taylor Stitch 係100% British made Wool from Moon Mill... 再加Scotland 嘅Halley Stevensons 臘製，入面係100% British made moleskin lined ... 再係California 生產。 而家折上折先$14xx ..... 你仲買淘寶呀？

雖然件嘢實物冇影相咁靚
但真係抵買

Taylor stitch而家冇咗女裝

咁貴買件原版好過

運費都要三舊

都好抵啦 。原價$298 ... 而家$199 再八折。 加返運費都係$190 ....

買多嘢樣囉
運費都係一樣 等自己好過啲

件Indigo bomber jacket 做緊$39 ... 再八折好平。

冬天買 好撚正

著唔到lu

係 好撚暖
不過有排著

Lm

我買咗
不過比想像中長

仲想買埋件ojai 好似幾正

巴打買左咩size?

S
胸啱
個袖同件衫比較長
唔知係咪寄錯
個網寫22 1/4 吋長
我未度件褸 但著落似25、6吋

oooo 我係覺得22 太短所以無買。

買嗰陣冇睇清楚個長度
見佢咁平 諗都冇諗就買咗最細嘅size

我覺得佢係轉咗量度方法
要問真啲先知
連ojai jacket 都係得22/23’’
冇可能仲短過佢件long haul

有冇薄牛推介，開始熱了

Orgueil 有條13oz 有d 性趣。 但都想揾10oz ... 有無推介

我試過反而仲後悔 買左啲唔等洗既野

hahahaha 我都係。 其實我好多次都想買佢把刀。 我覺得幾靚。 但都係過唔到MIC 個心理關口。

其實日常生活都擺脫唔到MIC架喇 有啲位可以放鬆少少既

我真係用好少MIC 野。當然我知我部iphone 係。

睇review 好似唔多掂
好快就鬆晒
不過真係幾靚

係呀，講樣真係靚。

細錶面勁正！ 邊到入手

條牛穿左想補 有咩好推介？

唔洗啦

褲襠wor

去好景有出牛仔褲嗰間攪

有無巴打講下baracuta harrington jacket

買軍褸大家都較喜歡有章定無章

如果買左件無章 之後想加章 係邊度入手
求指教

x2
諗咗好耐 諗緊入咩size好

都幾貴

係
但係harrington jacket啲料唔靚嘅話
會好似阿伯衫

有冇人會係denimio買野...？
想跟單 唔夠免運費

除左baracuta 仲有無其他brand睇下

baracuta太貴 ：（ ：（
仲貴過件bedale

好撚型咩 你班柒頭
死返去金鐘食m記啦
學咩人講潮流

ben sherman
merc
fred perry

嚟d 又差太遠。

係
所以一步到位最好

Xs會唔會都好大件

巴打S 碼chest 大約幾多吋？

係咪入錯post, 呢度講舊衫舊褲，同潮流無關架喎

其實咩色比較好
同埋香港邊道有得試size

indigo bomber 好似得返中碼以上

冇度呀
但我諗啱38/40 胸著

我173高 70kg
著開xs/s
都幾fit身

我得167

你著開鬆身定修身先
如果鬆身嘅話 xs都應該得嘅
你試吓度返自己啲褸 比較下

grenfell點睇？

想問巴打
台北有冇咩鋪頭值得行？

chevignon最新果款系列點睇

Take5/ Benny’s store
US Country Store
A Room Model
70’s Vintage
LVC

全部係齊

你講岡山製果batch? 有得買架咩？

巴打真係見多識廣
台灣係咪冇地方賣rrl

有啊

有無巴打介紹下U.S. Army Jungle Fatigue Shirt

係樂天入左件咁嘅野。 牌子叫 A Vantade. check 過係表參道有shop ... 件chore jacket 係日本製，雖然唔識咩brand 但quality 幾好。 原價要兩千幾。 而家二手嘅$4xx

Groovy?

Travis Vintage
head x lover

D KNITWEAR好正

巴打有買過？

無呀 睇相咋

redwing都可以行下

首爾有無鋪值得行下

想問下巴打們 買完條牛仔褲係唔係最多改短就算，個型果d就唔會改？

同埋邊度改會比較好d？

Cutting 就係人地賣既其中一樣野，你做咩走去改

我其實想改短佢

不過係好奇有冇巴打會改埋條褲型，我之前講得唔清楚 sorry

日版LVC type II 成5萬羊
有冇師兄可以分享下值唔值

癡線
你邊度睇到？

LVC jp官網

5萬日元，我唔識打佢個符號

嗰件係美製507xx唔係日版

係咪好野黎，我見佢版型偏寬，好似幾正

果件係white oak 507xx ... 我覺得差不多

我有件1880 triple pleat blouse 同佢一樣價錢，都係51xxx yen .... 買完極肉痛，著完又幾開心。

最後一批white oak?

其實日版著得好睇d

同意

喺大阪行完豬仔第一次入坑
入左條unwashed 15oz jeans同一件vest

想問吓第一次洗係咪跟佢鋪頭話入機洗就得？又有聽過最後著住嚟浸水先啱

唔好入機洗呀！

用清水浸個半鐘，半個鐘換一次水 ，之後入洗衣機”fing” 乾水 再反轉曬乾。

著住浸水係走火入魔嘅做法

第一次買好驚縮完之後腰位唔啱，
同埋係咪洗完一次之後就唔洗得？

你買unwashed 無預大架咩？ 腰可以縮兩寸加。

洗完可以洗，但少d, 一年兩三次ok 嘅，但唔好機洗，唔好用洗衣粉，買專洗jeans 嘅cleaner 就得，T5 有得賣。 用凍水浸下就得

有預大呀，同埋佢都畀咗條one washed同size嘅我試

點解唔直接買 one wash ?

第一次入坑有unwashed 情意結，我明嘅。

好似個儀式咁

等咗兩個月先送嚟嘅gustin
竟然唔啱著

好慘

今天放假，牛仔褸真係襯仲著到就著多d ....

轉移陣地去咗福岡，有冇咩必去

Nigel Cabourn
Snow Peak
Grapefruit Moon

已經係Snow Peak買咗件indigo

One wash買緊定鬆好？

上網買 卡左係兩個size中間

鬆
緊你一定著唔到

之前Black Friday買咗條，日日著

不過長咗少少

可以準備著短牛。 大家有冇咩心水？

我得一條短豬牛同一條短桃chinos

有冇麻質短褲推介？最好係100%麻質

巴打點睇 take 5 x pure blue japan 條牛

諗緊買UNWASH定洗水既一代牛仔褸
UNWASH平時冇基本著真係著幾年都冇野睇

我幾鍾意pure blue japan d 野。 色水幾靚

想賣件momotaro type 2

90%新。size 36

有意pm

因為條gustin唔啱碼冇得著
最後嬲嬲哋買咗條豬仔107

hahaha .... good job

一回暖呢度靜左勁多

係呀，無辦法，始終夏天嘅香港真係無咩好著

加多件做層次都唔得

香港有無stanray褲賣

有沒啲網粗略講下各大日牛褲大概有咩分別
心思思想買牛但又有選擇困難

vest

夏天最好沙灘褲+TEE 咩都唔好攪, 著對人字拖

物色梗一件牛仔背心同埋一件皮背心

Safari jacket

Pigment dye tee 仲左good on 仲有咩推介

最後揀左條hellers cafe 12 oz過春夏用

hahahaha 我都揾緊條10oz

有冇日牛係現代cutting?

咩叫現代cuting

咩係現代cutting? slim?

如果係，我諗momotaro 同pure blue japan 係最slim ..

其實，slim cut 牛一d 都唔好睇。 少少都ok ...skinny 真係不了。

Levi’s 60s cut係極限

我諗A.P.C 果類

修腳多少少，又唔係去到skinny果種

pherrow's 441 果條係唔係都幾修腳?

係呀

apc窄到好似基佬咁啵

APC 都有幾種model

佢又未去到窄到咁，

btw 有冇巴打有著過japan blue, 感覺如何

thanks 巴打， 搵日上去take 5望望先

著緊條406 taper fit, 唔太闊唔太窄，佢好多唔同產地布料選擇

不過好似唔多地方賣

japanblue同桃太郎其實同一間母公司 一個對外一個對內
......所以買返桃太郎會好啲

其實桃都有分日本同外銷

denimio 同 Okayama denim 都有得賣

有冇咩大分別？ 定番應該內外都一樣？

想問問有無人有warehouse件定番藍染pocket tee?
係咪要分機洗衫

我有呀，一藍一綠。

要分機洗啦，”luck” 得幾勁架。

我諗我住得日本直上官網應該都係比我國內掛

趁仲有得操牛快啲操多幾日

最近係櫃到搵到條fullcount 1108
想改返短黎著
有冇巴打知觀塘邊到有改鎖鏈腳既改衫舖？
懶得出T5搞

次次都要分機洗都幾麻煩下
仲諗緊買唔買

原來有出綠色

同深色一齊洗就ok la ...

其實藍色都有分普通藍同indigo .... 我果件係indigo

普通色我年年都有買
今年想試下indigo

係靚嘅，應該買！

t5有得買？

上年有，今年唔知lu

有無巴打介紹GAT 去邊買？ EBay? Size買大幾多？

真GAT 好難買呀。

thx 巴打

豬仔條107 係唔係都ok修腳？

我唔清楚 其實想比較闊窄可以先度度你著緊個條最比較其他，denimio 啲尺寸都幾詳細 可以參考下

咁多條褲最靚cutting都係earl55, 唔闊唔窄

eral 55 真係一條perfect 嘅褲。

今日拎返條改咗嘅豬仔sd107
試完又覺得好闊

去jeanshouse改一個鐘拎得

107 都闊

我睇人哋著係幾修身
但我著落又幾闊

係咪你腳幼

腳粗
諗諗下應該係因為腰圍比較粗
所以買大咗個碼 成條褲都闊咗

我都想試下條107，上網睇都幾修身下

T5 入左d 短褲，可以睇下

準備夏天，今日入左條薄身闊闊褲。好舒服

正，有無闊褲推介

好多呀，pherrows, sugar cane, toy mccoy, orgueil, freewheelers 全部都有岀。

巴打們，想放個Filson briefcase bag, beige color

之前係end clothing 買，想換tote bag...
有既pm 我

夏天繼續操牛

岩岩拎左條20th武士去改，應該都留返冬天

武士咁重磅就不了

LVC 1947 同 warehouse 1000
你地會點簡？

呢條咩黎

對Levi’s 有情意結就LVC ，無就warehouse

之前用 Filson Briefcase，覺得太重放左。
依家用 Brady，有無同好？

PHERROW'S牛仔褸掂唔掂?

Pherrow’s

我仲用緊個1x 年歷史嘅Billingham.... 爛左會買Brady

有 同你一樣,入左個Avon

我都有一個，買左年幾但好少用，出街無野要用袋

樓主最後搵到條10oz嘅牛仔褲未
我都想買條直腳夏天著

未呀，可能都係著chinos 算啦

Resolute 13.5oz頂住先
準備開操

hahahaha 記得定期包膠

我都操緊條 710
Btw 又有痴線佬係咁負評

710仲考慮緊開唔開操 樂天買 好似買短左一吋
但試過操鬆左既腰圍會鬆大約一吋 褲dum低左少少就好似啱啱好
諗緊賣走佢買過條 但香港呢條好似冇咩市場

想問下香港有冇barbour嘅專門店或者邊到有賣，大約幾錢左右呀

腰幾多長幾多 我有興趣

House Shop 有得賣。 貴原價一倍。 大約3-4k

幾錢入手？

樂天連運1800左右

Yen 呢排係咁升，少左意慾響樂天買野

真

巴打 size 同我一模一樣

咁即係想平嘅就一定上網買！？
3-4k，好似同日本差唔多，可能日本仲貴
如果上網買連運費嘅，同喺house shop買係咪差好多呀？

英版Bedale, 上網(Selfridge) 係$1960.... 運費大約$2-300 .... House Shop 賣Bedale 應該係Around $3500

3500平過喺日本買喎
唔該哂你先

日本個隻係SL黎，如果唔買SL,唔洗係日本買，日本賣來佬野又唔係特別平

SL即係？
因為我喺日本住 我想買classic款

日版slim fit .... 同英版bedale cutting 差好遠。 英版闊身大件但有barbour 味。 日版啱asian 身材，較modern 但無咁好味。

I see
琴日試嗰件唔係喺專門店試，唔係好知係日版定美版

173cm 到
呢條係吊腳架喎

吊腳啊 但見啲日仔吊得啱啱好 我好似吊得高左一吋
我177

Warehouse DD同普通1000有咩分別，唔識日文

賣左佢換過條啦

唔肯定30/30啱唔啱 怕30/29鬆左dum低左就會啱身
最大問題係而家原價減幾舊都冇人接 著得一次比人壓成800 倒不如自己著左佢算

摺細舊啲？

其實我有兩條，有一條係 30/31 ，洗唔洗幫你度下

已經摺好幼

要classic梗係買英版啦，而家有網賣緊£160連運到香港。不過唔知寄日本收唔收入口税喎

唔該巴打，過幾日返香港試試英版size先

邊度咁爽？

今日收到一條可能比較少見嘅brand .... Canton Mills

我係post 1 都有講過日牛始祖之一嘅Oiishi 因為被Cone Mills 拒絕供應布，所以轉為同Canton Mills 攞布，Oiishi 造上第一條日牛就係用 Canton 這個名字。

Canton Mills USA 之後亦係1981 年結業。

嚟件係三代款美製Canton Mills selvaged denim jacket ... 大約70年代中後期。

好似無低到10oz咁低
最低都好似12oz左右

N&F 5oz 都有
雖然著落完全唔似Jeans

33501咪10oz

想睇樓豬點襯衫

有冇巴打有見過黑色拼布牛仔褲

上網搵左好多間都無 有既都係啲唔識既品牌 唔敢買

東京除左上野邊度有2手軍品
想睇下service shoe
同埋邊區d古著鋪會多d日牛brand

日牛都係原宿/青山 啦

訂左對white’s smoke jumper

分享下先 操左1年

操到穿lone ....

巴打件denim 係T5買？ 係咩brand? 好靚

想搵2手
平時睇y拍，想知有冇實體鋪有日牛品牌2手

邊到有得訂
我都有趣整customize

你知size既上台仔mansway訂會平D

就係唔知 想上腳試

對clarks爛左 想買番對boot
各位brother幫手睇下 邊對好d

i like first one

試上腳要上星光行鳥 個價差唔太遠依家有折

靚
香港有咩途徑入手warehouse，樂天？想試碼試cutting

T5

好 得閒去睇睇
Warehouse駛唔駛買大等佢縮？

唔洗，warehouse d碼偏大

Ok thz

尖咀？

係正喎

yes

呢條靚喎

最後入左條pherrow's 441, 好想要埋條豬仔107

邊到有賣orgueil size 34

我之前上去試鞋加吹水去左成兩粒鐘

有折 其實唔差得太遠 可以同佢吹下水 試好size先買

有無平靚正既亨利領tee 推介

Good on

有無手足試過國產牛 沾醬個啲
想知感覺如何

點解要買大陸野呢

好奇 想買來對比下

就算真係好好，我都唔會買。 btw, 咩國產？

good on pocket tee 香港邊到有同抵買？

炮台山

最新別冊

美XX?

取社

呢d薄薄地岩呢加著既可以係邊到買

Gap

但首先要有身型

冇

SBT

最平係白鯨

9oz著過番唔到轉頭

白鯨唔係成5舊水咩

取社多色又可以訂

點睇ues?
除咗牛見佢啲小物都唔錯幾有style

下？
Pocket tee都成$300幾咋喎
Incredible就貴

分返5.5定9oz先啦

準備好夏威夷裇過夏天

9oz厚到乜咁，同Barns一樣咁厚

好蝦人著
之前上網買左件 點知太大件

早兩日買380

pocket tee琴日我買$349
380你買亨利呀嘛？

我有一件豬， 其實唔係好難著。今個summer 去日本會再揾。

我覺得幾好

想問Vintage baker pants 邊度入手比較平？

Midwest?
Daychild?
White whale?

Midwest睇過係平啲但condition真係麻麻 白鯨好似condition好好多 780係咪算合理價位？ 因為唔清楚baker pants有冇分時期而影響價值

可以上ebay/etsy搵
Baker pants有分og-107同og-507兩色
兩種無論顏色同用料都唔同。
og-107再細分早期同後期版，前期係button fly 後期就係zipper fly

想問下豬仔SD107xx同107有咩分別

白鯨叫平啦，又有Sateen料，同喺日本買一樣價咁滯

我覺得幾好著，一星期三四日，兩百蚊人仔，交足貨。
利申：沾醬314xx

影黎睇下師兄

著左兩個禮拜都無就唔小心吉穿左

Sateen同og 107係咪兩樣野？
想學野

同問 og107係隻色 sateen料有咩唔同？ 見有啲係橫紋質感靚好多 個啲就係sateen?

你指人字紋？果種係hbt

Sateen嗰隻料係純100%cotton,軟同薄透氣，但無咁挺身。而家啲天氣著唔錯。

Og-507就係一半係cotton，一半係polyester。挺身啲同耐流啲，但我就未著過。

嗰post開咗咁多個，都未有人討論過hbt

橫紋係Sateen

哩d就我嘅HBT

正
我都有件u3 utility jacket 不過復刻野黎
爸打果堆應該全部都係真品

件P41巴打著fit唔fit身 去white whale daychild試過好似都係偏闊小小 係佢本身cutting偏闊定我要買細啲size?

全部偏大嘛

正喎, p-44 pants都有
我覺得hbt算難搵，尤其細size同好condition

同埋P-41係有啲跌膊
我另外兩件P-44同M-43反而無呢個問題

跌膊個feel硬係差咁啲

咁你買元年一定係咁架喎
買復刻就無哩個煩惱

跌少少個感覺都幾正
p41闊闊地好有vintage feel

啱啱幫人生第一條unwashed脫完漿，但係縮完之後都仲係長咗唔少
想問吓係去開邊度改褲

我去開Jeans House... 快靚正

可能我唔夠橫同高大，我未接受到跌膊。

係咪加連威老道個間？

佢係好似普通車衣鋪咁自己度定改短幾多同佢講，定係再幫你度？

叫佢幫你度都得

你叫佢度你就要換褲，我怕煩，多數係屋企自己度。

正呀巴打

我膊ok跌小小 反而胸唔係好夠闊 所以糾結緊鐘意個款緊要定岩身緊要啲 另外想問vintage p41係咪得ww2時期?

始終第一次，驚度唔準

咁咪即場換褲囉
男人換條褲好快啫

其實佢本身cutting係闊膊，鬼佬著都係跌膊 p41係二戰時期嘅作戰服，有件好似樣嘅p47就有喺韓戰著用

CHING係邊度買雜誌?
Pageone摺左之後得番T5同誠品 但唔係成日齊

有無去過智源

sogo間日本書店都有

我係徳福買，店名唔記得左。

信和最頂個層都有

雖然已經夏天，大家對jacket 嘅興趣大減，但我都share 件新到手jacket

係60年代後期Wrangler 20MJL. ebay $6xx 入手，我覺得係荀價。

唔該咁多位
港島區得SOGO

放二手 Brady Avon，有無巴打有興趣？

問巴打意見，三選一，點條好？

Toy Mccoy
Heller’s Cafe
Warehouse

Why don’t try cushman?

2或3
Toy果條個cut好似怪怪地

Good suggestion !!!!

Cushman 果條係咪超闊？

There is two cutting for the black chambray pants
Wide and slim

looks nice.... thanks bro

多謝巴打。

之前著過apc，但呢條個cutting 幾好，至少我鐘意唔太緊。

買左條unbranded tight fit,幾好著
想keep佢原色係咪最好凍水洗一次先？

有冇巴打知道啲牛仔布摺痕點整返直

邊d？

姐係巢似啲衫巢左咁，宜家好似好多摺痕咁

台北除左take5 有冇咩鋪頭值得行下

A Room Model
US Country Store

呢兩日又涼番 係時候拎番啲褸出黎著

好靚嘅hbt .... 咩嚟架？

P41啊 不過個usmc stencil 淺色左 感覺仲靚

Top: Vintage 30s Browns beach vest
Pants: Mash Co us army denim
Shoes; Cushman 40s U tip shoes

件vest好fit!! 幾錢邊度入手？

Found on IG
I sorry that BBJ is damn rare now
I got 3

Thanks a lot.

巴打連mash都玩埋

好慘 著下靚衫都要俾人負皮

洗鬼理佢地咩

件Pointer Brand Chore Coat真係好好用

我前日著件Freewheelers 嘅neal shirt 都俾同事話我著阿爸件睡衣。

hahahaha same here !!!

著親browns beach都比人話似避彈衣

復刻？

是
SoME vintage AO SRO Legacy frames

sugar cane版

巴打, 想問下香港邊度買FLAT CAP 好?
之前見你SHARE嗰啲都好正
但都係喺日本買返嚟

可以去Luddite 睇下呀。

THX 巴打

想問下A-2 deck jacket real mccoy果件定係 buzz rickson 果件好d，見佢2件d棉都唔同

mccoy 複刻早期版本 用jungle cloth(姐係n1隻布)
buzz就用satin布
其實各有各好
主要係價錢差好遠
同埋cutting唔同

個cutting 係mccoy會修身d?

巴打們有冇newspaper bag 推介？

do you mean newsboy bag?

Brady, Billingham 果d?

類似依種 canvas

又勞煩紅巴
趁夏天想買個2way bag用下
想問下～1000有冇推介
感謝

嚟個T5 賣$7xx made in china

嚟個就out budget ... 但較實用。

大大個logo成個廣告牌咁真係好咩。。。

其實唔好，有得揀我揀細or 無logo.... 但pherrow’s 嚟d brand 係香港都無咩人識就都ok la

Try RAREGEM
Always crossover with WTAPS
U can search on IG
ATSTUDIOLINE

Sugar都唔錯

分享下一個日本再造袋品牌 幾正

多謝巴打，真係好靚

有冇巴打可以介紹返／解答

thx巴打 真係幾正

要開新鋪